如果一對情侶，兩個都係失敗者加極度負能量，後果可以有幾嚴重？

後果會唔會大到想一齊自殺？定係反而負負得正？

連登又有冇巴絲係呢個情況？

有沒有類似經驗嘅巴絲入嚟講下

會

室內bbq

會一齊變到好憤世嫉俗
然後外人睇會覺得我地兩個係痴線佬痴線婆

佢地會感受到原來有人放負係咁惡頂，跟住開始互相正面鼓勵

負負得正

如果對方比自己更負，會迫到自己變得正面

Good

有拖拍仲叫失敗者？

曾經係我人生跌到谷底既時候
我就走左去學兩個轆 想做自己中意既事 令自己開心啲
但其實冇乜幫助

但係上堂我認識左一個加拿大華僑靚女
佢又係諗野幾負面既 而且冇乜自信
佢覺得我學得好叻 其實係因為我單車底好
所以果排都行得好近 又一齊去補鐘練車

係依段時間我想Mo起佢話佢知佢並唔係咁廢
只係自己未睇到自己既價值
而係Mo起佢既同時 我都間接咁Mo返起左自己
兩個覺得自己冇存在價值既人 因為對方而搵到存在價值

最後佢返左加拿大 我地都冇一齊

有女已經人生贏家

真正嘅只有對方先明白自己

大家差啲咩？點解冇一齊

點會呀，人生贏家唔只一樣嘢

試過 手已分

過程係咪好辛苦？

係 係感覺越來越難溝通 越講越灰 兩個都係鍾意自己收埋唔開心

個人意見，你哋呢個情況分手都係好事嚟嘅